凝聚力量 比叫五毛死全家更重

近排連登嘅5毛慢慢出現
個個都話見一個block一個
細佬我其實就覺得
五毛都可以五毛得有道理
因為咁樣先會激發大家思考 不過好明顯大部份都係偷換概念 無中生有 一嚟就屌老母
而對立嘅我地 都好應該反思下自己嘅回應
一嚟就屌你老母臭閪 死全家
野蠻對野蠻 根本唔治本 最應該係慢慢出post或者回應逐漸令五毛唔再五毛 而唔係自己都惡埋一份
係我地話要民主 話要港獨 團結 但無可能每次都係有人揸大旗搞個活動先嚟團結
我相信論壇自然可以慢慢凝聚力量
五
惡意批評/假膠嗰班 Block曬就啱
---------------
或者你因為大型抗爭嘅失敗而對今日嘅抗爭失去信心 所以唔參與
都希望你喺自己能力範圍內盡分綿力
抗爭只係其中一部份 仲有好多方面嘅配合先會令到成件事更完滿

索性搞個反滲透，去支那d forum講佢地D衰野仲好

呢方面其實我地輸曬 中國人嘅玻璃心係令到佢地好易為國而憤 一齊屌尻你
你comment完 比班大陸仔鬧 你最多咪post喺道話激到佢地扎扎跳 實則你係比佢地撚左

訓前一推

點解仲有人覺得可以講得掂班五毛
人地收晒錢做野架 邊個同你逐漸

其實唔係一個懷嘅主意，只係好快俾政府mon走

總好過互相無理謾罵 企返出件事睇兩邊都好似無知識咁
我地話要民主 要獨立 理應係對呢啲概念有相應嘅認識 但係一嚟就屌人老母閪 某程度上我地都係搞緊分化
btw都係嗰句無理五毛/假膠係應該block
收錢嗰啲會係咩質素咪就係要比人block嘅嗰種質素囉

推

push

FUCK CHINA